好嬲，幫襯咗咁耐先知原來元氣壽司係美心旗下，決定罷食元氣，轉食千両

好嬲，幫襯咗咁耐先知原來元氣壽司係美心開

好心美心自己開返間叫美心壽司啦，拎元氣個名呃人

小妹決定罷食元氣，轉食千両

千両都係美心旗下

樓主on99

不推文block柒樓主

大家CUT左元氣會員未, 可以加強抵制決心

查閱、更正或刪除個人資料或退出接收元気寿司資訊
閣下知道根據個人資料（私隱）條例，有權查閱元気寿司持有閣下的個人資料，有權要求更正或刪除閣下的資料。如需查閱、更正或刪除閣下的個人資料，請電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk 或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司(香港)有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任。 （請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼）

若閣下將來不欲接收直接促銷資訊，可隨時電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司 (香港) 有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任 (請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼) 。一旦選擇退出接收直接促銷資訊，閣下將不會收到有關元気會員計劃資料、推廣及優惠通知（包括美心及其關聯公司及進行聯合推廣業務的合作夥伴的食品、飲料和餐飲服務推廣優惠），但我們仍會提醒閣下之會籍到期日。